Пример реализации алгоритма "Как из мухи сделать слона".

Для сборки, тестирования и запуска последовательно запустить след. файлы:

* 1_cmake.sh
* 2_make.sh
* 3_ctest.sh
* 4_run.sh

Файлы с исходной парой слов и словарь лежат в папке build.